【黑色10.1】《蘋果日報》今日隨報附送「兄弟爬山」海報

大家買溪錢賀佢老母之外，記得買返份蘋果呀

兄弟爬山，齊上齊落，我們一個都不能少！反送中運動以來，不少民間創作振奮士氣，也慰藉了受挫心靈。「harcourtromancist」創作的《兄弟爬山》畫作更特別深受逆權運動支持者的喜愛，《蘋果日報》徵得作者同意，今日隨報附送此畫作的跨頁海報，為香港打氣。

harcourtromancist曾在instagram這樣說：「香港人，寧化飛灰、不作浮塵，光復香港、時代革命」。就算多艱難，今天一起走下去。香港人，加油！

即刻去買！！

靚

push

蘋果揀啱了

好靚吖